【新賽季】皇家馬德里球迷吹水區(70)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
25.Rubén Yáñez

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

新post LM

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 8月賽程

歐超盃
09/08/2017 02:45 皇家馬德里 對 曼聯 2-1

西超盃
14/08/2017 04:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 1-3

17/08/2017 05:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 2-0

西甲
21/08/2017 04:15 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

28/08/2017 04:15 皇家馬德里 對 華倫西亞

推呢個 屌你隔離個topic柒到

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

叫阿嫂啦

隔離post名仲要變左簡稱叫皇馬迷吹水區

開po請認住me

本身想話呢個topic開得渣
睇完小試牛刀都係收翻

趕住開 無計

下次啦

630同為迷賓你影衰我

有浸柒味

呢個TOPIC正常返好多

成個下晝都咁低質就算啦

我地為ching你好咋 比哂時間你為下個post諗post名

上場上半場根本全隊都上哂身

630po既問題

1）po頭成抽野+個人色彩太重
2）西甲第一場都未打 何來𣄃開得勝呢
3）無端端縮做皇馬迷吹水區
4）#1 一定係旗仔+會徽

其實你唔止冇po到po頭最基本既野 你連topic都錯

叫我點入去

匡智學生都不如

然後再由樓主開POST

你以為開po亂開就得？

有少少擔心阿朗出返黎之後隊波反而無咁順

下次630開一次 但係唔好亂咁改d野
po頭言簡意賅 唔好咩小兒小試牛刀大佬

一個下晝點夠 諗多三日三夜先啦

打疤狗出左20分鐘射左球世界波 唔講其他

Topic呢d算係幾重要 亂開隨時比人bin撚到仆街

打批

呢個post應該叫 雙殺開新季 啦on9

呲

個on9 topic開季輸一場一定比人bin幾頁

留意到D人開始迷佩
有時真係忍唔住笑

肉

酸

上季季初我有擔心過 但季中佢已經證明左自己

西波皇輸比拉科唔出奇架

第二場仲要打華倫,隊西波打華倫次次都柒

迷賓on撚9

華倫損人不利己

你有冇讀過書

Hi y絲

柏利祖次次都出盡奶力鏟草

好串

Funson

lm

屌on9搵個post搵左成分鐘

搵人remove左恩尼斯啦 離左隊啦

摩佬

拖舟仔上位

19000

你地好mean

訓左個教見推咁快，原來又係迷占

粒酸係唔係度

占都去左拜仲迷

兩個70

迷占就唔可以迷皇 ！？

今次支持南g

都無人推你個post就由佢沉啦
係度自推搏乜⋯⋯

遲早學撚曬以前疤狗未打就講到贏撚硬
呢排都係回家算

另一個post名柒到震出黎

比你開唔緊要 但你開到咁柒

88啦

而家入呢個post好似去咗facebook咁

見到疤個種氣焰係到萌生

駁5刀

路路 你細佬搵你

滿招損 謙受益

花無百日紅
呢D唔撚係叫自卑

天天天 我地聲震天

銅鑼灣只有一個浩南

氣你老母焰咩 你個po叫柒呀
死埋一邊咪撚嘈啦

gap一聲笑左出黎

我屌你老母好聲好氣同你講叫比面你
已經講到明你個po有咩問題 你正正常常開po冇問題
你又要學人開po又要開撚錯哂 又要推你個死人垃圾po想點
好啦 po頭你同我講氣焰？我氣你老母咩氣 你估依家三打死獌狗d fd? 到比人bin果時你咪又係潛撚左水

另一個post名柒到唔敢入

好快就會催生另一個皇狗版小白出黎
又傲氣又正氣又屌奶星,到時真係柒到唔敢睇
可唔可以call返綠豆蛇過黎鎮返住個場
一陣歐聯十六郎潛入地核都比人挖返出黎鞭

屌奶星

BTW你個D叫自大 唔係自信呀 ON99

我屌你老母到依家都仲唔知自己問題係邊
西甲踢撚左未啊 你老母就旗開得勝

話撚之你呀 最好咪撚再入黎添呀

你係要玩野既我隨便你
你要咁做我相信之後冇一位皇迷會再比你開po

無眼睇了
負碌執兩隻盃仔已經咁
老老實實就算聯賽半程冠軍都要低調啦,十年前先柒過黎,家陣咧都未開打晒飛機係咩野料,你focus j下球員好過啦

6點半巴你檢討下
你個post名係連登70個post以黎最柒最on9既
先唔講氣唔氣炎

如何才算贏巴塞

630睇怕都係笑波子fans

唔知你做乜
個po頭唔論性質
d字眼都好幼稚

第一次認同你

屌你究竟季都未開就串撚柒柒做乜撚野 唔知以為上年西甲贏好撚多分

回呢個reply我祝你全家空難死
你係咪on9架
學埋綠豆d野祝球員死
佢事實上仲係皇馬球員黎架

三個鐘得d低質討論

其實猁同多仔究竟有冇夾埋造鳩疤
橫掂兩隊都唔想放人
而且世界盃年球員走唔成都一定要搏殺搶入選
所以標價有咁高得咁高仲要兩隊一樣

唔係講緊氣焰問題 係d字好似d小朋友學左個新成語
覺得好撚型 跟水煙巴學下野啦

630 扮假膠想上位？

我諗讀緊書未大啫

過主啦
成個皇區比條柒頭搞彎晒啦

做乜西甲開league無啦啦攝場廢人Tina friendly

咁我唔該佢唔好用個topic黎上位

你夠迷占迷賓迷上腦啦

呢個應該柒啲
仲要將9寫咗做8

世清果d

so wt
柒咗就認
除咗小氣維撚有人記得
唔似得你柒撚獴獴死雞撐飯蓋

屌又關我事..

經過今日
我而家覺得世清個啲都無乜大不了
雖然多負評但一定未到柒

隱性棋靈王啫

世清果d係人同topic低汁姐
又未到柒

個post名真係柒到一個點
讀一次都讀唔完
讀第二次直情打冷震
又老餅又柒
霸氣?氣焰?
係就直接開屌你老母死疤狗都好過乜春兒科

泡狗

呢度d人太得人驚了
又賣朗 又賣高 仲要迷賓
同facebookz班on9有咩分別

有無手足一齊番joe仔懷抱

屌撚完佢咪又係到繼續覺得咁先夠霸氣

hey yo

牙維一齊睇你曼啦

me go joe jai support jame ar

唉 想睇西甲呀快啲開波啦

戇鳩 好心咪撚再傾咩topic呢啲啦
由佢嘈到夠

第一場波4:15 am

馬體果場上盤有1.99 真係唔知多謝邊個好

準備爆肝

下話

個app咁廢點返

係咪要清算d仆街仔

你開po 格式錯撚晒
先唔講個po頭
皇馬迷吹水區
屌你全名皇家馬德里
出左69個po都用全名你做咩撚皇馬

完啦好嘛

你約戰 我提供膳食

完左intern有得睇

準備迎接新一季爆肝之旅

fai ching

415靚時間

下個sem星期一1430堂
4點都睇

Hku

你曼大勝吧

你一定係讀匡智
睇你開post既topic就知

有冇人估下我地邊個首名入球 我估先

Bale (1票)

補充： 西甲聯賽

摩迪 (1票)

Casemiro

唔怪知得世清會笠水
原來係記性唔好
約左戰都唔記得左
（我同積ching係cu )

辛

係幾有創意既，柒到咁無邊個做到

約左你咩？
我邊得閒記呀大佬

唔係整舊屎出嚟都叫創意架

原諒你啦世清

介紹啲cu女黎識下

cu冇靚女

聽聞好多村姑

Lukko虛火 黑人邊識踢波

總之我諗除左水煙巴
其他手足都盡量傾傾先開topic

咁你又問

話時話 我都未開過 有次開左比人屌老母之後不了了之

其實個topic 正正常常就得

棋0王你當年太燈
同埋印象中template都勁核突

agger
晒咁多精力度個所謂「驚天地泣」嘅topic
不如留精力討論其他球員/睇波

其實水煙個d真係最好 文雅又靚咁講而家既事

文科仔

幾多個A

燈力未減

4球都係力加入

唉nigga維今晚又開香檳慶祝

講咗咁耐你而家先知？

阿維隊黑腸聯已經鐵定奪冠

點踢呀
要身型 有
要體能 有
要技術 有

牙維開心死

實開心到瞓唔着

話說有冇app有比賽提醒？平時忙到嘔，但都想盡量追

利申：今年有俾錢睇nowtv

仲未有西甲盃

Forza足球app黎講都叫好用

€500M RELEASE CLAUSE FOR ASENSIO

Real Madrid want to reward Marco Asensio with a new contract until 2023 and increase his buy-out clause to €500 million, according to Marca.

維打到精盡人亡

係英國打完比賽返黎，另一個70 post名做乜鳩

唔好笑

sony巴

Sony巴 你班對手好屈
其實係咪ut任執11個踢？

Btw 唔好理另一個post

唔識字係ok 的 但唔好扮識字

sony巴衝出國際
某人就柒出國際

true
鳩白都唔識字 我地都接納佢

yes u

55

BTW 630係真膠定假膠

你見波台連個 微胖emilia都吹奏
就知cu咩事

肥西多水

廢事hurt到梨牙ching-.-

有條件下任砌，對手係高一班
但我達到自己目標，去見識過已經心足 又見到達子 算係咁

咪搵post頭黎玩嘛

波台嘅人緊係鍾意睇波多過睇樣啦

你講得出呢句野同你已經無討論嘅空間

啱呀

呢句野邊個講架 咁撚串

想讀cu 睇下係咪咁多大波

幾好奇個限制點 見sony巴你用卡拉斯高

thx

iOS 嘅set 落agenda到最正

起飛了，返香港再傾

開post點解都可以咁on9

【體育】皇家馬德里將於周日的西甲新一季首戰拉科魯尼亞，賽前最後1課操練，射手基斯坦奴朗拿度與中場高華錫缺席。

兩回合以總比數5:1大勝巴塞隆拿，高舉西班牙超級盃後，皇馬將於周日的今季西甲第一擊，作客上季中下游分子拉科魯尼亞。

皇馬於周六為首場聯賽備戰的最後1課練習，卻不見主將基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）的身影。由於C朗拿度在西超盃首回合推撞球證，賽後被罰5場波監，換言之周日不會在拉科的利亞沙球場內亮相。不過，皇馬會方並沒公佈「C朗」周六缺席操練的理由，究竟是純粹休息還是有傷在身。

除了C朗拿度，副選中場高華錫與新秀後衛捷西斯華利祖，亦缺席皇馬周六的最後1課練習，前者仍於臀部撞傷康復之中，後者則大腿受創。

皇馬二隊的右閘夏甘美，以及司職守門員的盧卡施丹，均被召入一隊參與周六的操練，填補缺席球員的位置，而盧卡施丹的另一個身分，是主帥施丹的兒子。

問返佢

狗口長不出象牙就係你呢啲

高仔

終於有番個後備右閘

我越黎越覺得佢似假皇

On9=假皇

假期過黎行番轉 當行山

夏甘美？掂唔掂？

U=G

唔差

想問第一場西甲係咪可捧返個盃？

第2場先得 第1場作客未捧得住

搞咁耐

高仔要身體健康呀

你有有睇波架上季

我係皇區最善良的人

好多負皮

c打咁串邊到善良牙。。。

係咪有咩誤會

咁撚痴線

各位覺得辛仔可以成長到咩高度

你係gay

1.8米

冇大傷至少做到icon

姐係你有機會得到樣你想要既野，但得到後你會發現中伏

其實大佬白仲要扮絲扮幾耐
有d悶

十個負皮
鳩白我比正評你

而你阿媽個仔的另一個身份，是你阿媽個老公的兒子

反朗=命短

有浸牛屎味

搬番入黎 個高度

辛仔無大傷 持續升會係金球獎得主
當年fm發現佢 就睇番佢現實踢都覺得勁
後來fm拎埋金球個陣 另一邊現實佢就加盟皇馬
而家無再玩fm 但係一步步見佢進步真係好感動

想朗走都會短命啲
原因唔洗多講
呢隻基因冇得救

9up都要make decision
巴打is perez zidane raul carlos or beckham

笑撚死我 好心痛

尼馬一走疤好似食咗屎敢
你話C朗走皇馬會點？

唔講以為朗已經比人賣走左

佢on9 唔好理

原來佢有錢分，唔怪得想賣

好搶口

唔洗再講啦，佢唔會明

你hku?

假膠到離哂譜喎 瀨屎華啲fd?

你搶口啲
又粒水又肉酸又25

你地以為阿白係我先比負評

你直情係

認真啲諗下都知唔係啦

今季對佢好重要

你有接班人

jese啱啱過人好型

睇下謝斯先

any lin?

講緊我？

你長江後浪推前浪啦大佬 接班人個名有負你

睇緊樂視

www. genti. stream/hd/hd1.php

[url]www. genti. stream/hd/hd1.php[/url]

樂視唔會窒下窒下咩

有冇人睇謝斯

有病毒嘅條LINK

一路都無問題 反而擔心佢比人清盤執笠多D

獨力難支wo

阿件衫隻色幾靚喎

奧燒個髮型 型左咁多既

金毛

sor 我個防毒廢 check唔到有毒

yes

車隻蘇馬真係幾撚勁

竟然唔撚自己用 借走咁戇鳩

咁多CU
me shaw

隻色靚

謝斯勁撚到 一騎當千 由左推到右

可惜接應條友廢

史篤城=謝斯城

不如你都整番個 而家太毒

皇區人才濟濟 眾多大學生

史篤城個個人4隻腳

沙基利條粉腸唔郁

仲肥撚過積仔

原來咁多手足睇緊Jese報仇記

不嬲都係架啦 積仔都唔算肥

不了 頭髮小 冇奧燒咁靚仔 carry唔到

傷了

沙基狗4隻腳

抵死啦 史篤狗

抵死啦件垃圾

奧燒 謝斯都係著11號

但係而家太似iris

屌鳩佢吧謝斯

Jese

好勁

文員仔回家吧

球證偏幫史狗

阿迷點睇你地今場排陣

6c letter

630啊

仲夠皇者曼打既

ozil對住nigga 真係好難有優勢

打鬼打碼咩

點會話你呀Sony

仲未完轉會
回購水煙啦屌你

sony，係whatsapp唔記得問你，有無拎到達子簽名？

incase要買，係咪最快要冬季？

魚拉突

和聲？

番到黎有位踢咩 而家有正選咪幾好

有書院玩真好

入波了

謝斯1：0

好勁喎謝斯

回家吧謝斯

謝斯入波

謝斯

Jesé

NA 窮書院

謝斯可以踢返起個狀態就心滿意足

感動

搞到謝斯大傷條撚屌原來正選

剩係有得係圓廣留名呢點 已經無價

係，所以上面講左係復仇戰

屌fifa17佢個樣阿伯樣

當年直播睇住謝斯傷個下真係心都痛鳩埋

係我唔忍

謝斯話入就入

應該唔賣

岩岩唔夠人快

想當年d speed

打撚死件大隻佬啦

張伯倫黎就算係以前都未必夠啦

100分或者比爾連 真係無咩人夠佢地爆

屌你老母
成隊有邊個係唔洗賣
賣哂成隊淨係留賓周好無

屎督城啲黑鬼前鋒好屎

又唔洗咁燥。。。

未傷前謝斯都幾快㗎

朗又賣 高仔又賣 謝斯又賣
對皇馬d人咁不滿 迷皇做乜？

謝斯唔傷應該見唔到今日辛仔了

皇區每月之星 630
1.賣朗事件
2.賣高事件
3.開post事件

又要迫我打J

雖然入波
但睇唔到佢有咩進步

阿記真係好撚廢

bale都應該見唔到，仲辛仔…

賣賓賣機師應該無人有異議

條友傻嫁 體諒下佢啦 你諗下好人好姐點會話想賣朗 皇馬隊波咁齊人都話賣人 捧獌仲得了既

賣你老母賓

岩岩睇波講開賓
D fd全部迷賓

個個話賓好撚勁

臭味相投

心光盲人院睇波？

匡智同學會

條友當正自己玩緊fm
我fm都比C朗留起皇馬退休啦

拿卡鍚迪

無得睇謝斯，熜機了

米路仲未有樣 弱智fifa

比人黑返轉頭

fifa成日做到皇狗有成半隊垃垃圾圾咁

真心想問 6點半巴其實你幾歲
希望其他手足唔好插咀 比佢認真回答

阿記post屌緊奧燒垃圾啵，又唔諗下佢身邊係咩人，幾個餐士都…

見到米路個樣就眼火爆
話哂都正選11人 點解會咁鳩

我都想知 佢睇左幾年波

我60幾了

30幾歲都咁智障

把握力差到 交到你腳底都唔入... 黑碧

岩岩過左17碎

你仲低質啦

希望見到施巴路斯個真樣

Gap仔刀冇17碎 貢睇泥睇度應該我最細

Ching 7碎牙

英超真係低級佐好多
高仔 去英超任何一隊都做硬核心

照咁睇你可能12碎

智障好似無得醫 所以30都咁智障係正常

咁洗唔洗賣山齊士？

🙈

睇下出面班前鋒

請珍惜賓

18碎了
想和社會接軌
聽日打算去7仔買酒買煙 去馬會買六合彩 最後去老蘭 再叫埋雞直落
點睇

謝斯又逼害雲加

呢句真 賓仲廢

...

叫雞要問會員謝斯文員朗，叫雞叫到有愛G

究竟黑碧廢啲定賓廢

買番嚟打咩位
今次到賣isco定辛

佢系禾隔離位同學

....

真正on9

愛g

青山收唔收智障？

其實個球證好on9，主埸雞到仆街

場波做乜鳩 亂撚到 球證仲要望都無望

唔好咁大聲

旁證神眼

英超球證vs西甲球證

所以賓真係傳奇

雲加唔記得過數

87mins

雲加場場諗住靠豬腦真係笑撚死人

覓腸清成日皇阿兩區走唔攰架咩

屌佢地d進攻
猜極都係禁區外
之後鳩斬入去就算

同你成日上wiki一樣

究竟獌賤啲定阿狗賤D

靠豬腦唔緊要，但個人腳、打法要配合吓先得架麻，吓吓指定時間掉果幾個落場求其塞左d位就算

謝斯：原來咁易踢

謝斯返黎踢b隊前鋒la

雲爺爺

好撚核突 雲加成鳩日賴係想打地面 真係笑死人

2017啦 仲迷雲 唉

On9

唯基

基沙文個新髮型好似女足

係咁jer住禾想點

比球證迫害

謝斯回家啦好嗎？

水煙仔又然

49000 for sure

出左6c letter
洗定八月十五
同g phone一齊坐啦

阿記全盛個陣打地面真係水銀瀉地既
不過係10幾年前

就黎頂唔順block左佢 高登去到連登都未試過想block一個皇迷

用機師換謝斯ok？

你新歌條女可以一戰

等睇反骨達

升班馬

原來今晚先係屌

💧🚬 >奧燒

當年奧燒 朗combo幾好j
阿狗d把握力用廢曬奧燒

奧燒越踢越廢

睇翻精華 ozil 係右路腳面拉個波西翻入去中路然後西瓜/朗/正氣入波入左好多球

Lm

馬體輸緊兩球

又賣c朗又賣高仔真係好on9
開post又唔知個topic做乜鳩

有謝斯鬼洗睇機師
不過唔好返黎 要返都等賓周掛靴先

咩料馬體上半場輸緊兩粒
我睇錯！？

下體輸緊兩球

比升班馬禁住黎打

上面仲話三億買返奧燒
難分真與假

新李城

3億買奧燒咁不如留返james

好撚勁wo

好啊

咁多位新球迷留意返 出到公海唔好咁串 好多假膠架

咁多人未訓

個個睇升班馬！？

哦

睇緊 幾好波
兩翼出波有質素
應該可以上半版

呢隊升班馬咩來頭，好撚勁咁

Stuani
Already remember him

西甲好難估 上下半季可以係兩隊波

咩英文

近幾日都好正
2個飛機盃 + 嚴重撚狗
阿辛isco高仔證明自己
謝斯入波
馬體會比升班馬屠

用晒一年成季既運

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

睇ｂ隊

比人入左粒世界波

等睇西甲打毗比疤雙殺

係 到時想撚狗了

根據經驗 3弟失分我皇都會跟住失

12個鐘 推左咁多頁....

好多小學雞😂😂

已block 條匡智仔

好好笑呀屌你老美

你大佬話想要你個名 你點睇

要有

有下嚇到我

紅牌

換走基沙文反而連入兩球

邊個

唔係換走
係趕走

基沙文雙黃1紅

我諗都係得一個啫

牙笠

又可以食組女了

食你老母

比左第一次比組爸

個屁股痛唔痛？

割席先

仲衰過啲爆閘狗

條友真係鳩過牙笠

打少個追返2粒

水煙終於對住哥拉辛拿斯出番啖氣

唔會

4:15 都唔知訓唔訓好

You = 皇區A. Iniesta

him =皇區賓周 俾人屌到上天花板

唔好太戇鳩is ok啦腥港人

呢條匡智又鳩又柒真係無乜邊個頂得順

下知個topic= 新移民皇迷六點半巴

新吉祥物

明明之前皇區好正常
陣柒味而家濃左好多

新移民= 新皇迷睇波

暑假

係,好快柒過屌奶星

多左冠軍自然多球迷 但質素係點真係有眼睇
反而疤而家咁樣真係考驗到邊啲先係真球迷不離不棄

開季第一場都唔睇嘅都係假皇

4:15am
不過睇

4點都好過 2點3點先開波既
早d訓 4點起身

土方？

我記得有場好似係夜既9點

依加皇區多人啲定係舊陣時高登多人

正皮俾樓主

聽日場波開始前責名
唔出現嗰啲全部都係假皇

4點幾睇條鐵咩

Sifw

大家估下正選11人係點
應該係IBB
卻米摩/施米摩
馬拉華積

我覺得bia

辛仔呢?

辛仔幾勁都要抖架

同埋我想睇大聖踢多場睇下上唔上狀態
賓周永遠正選

開季第一場幾點都要睇啦

真鍠既話

馬些路你條仆街要比都拎粒酸同佢比呀大佬

Weak

想睇肥牛同細華

有預感會失分

細華腳傷wor 清

今晚一路屌組女個閪
一路屌皇馬垃圾

西甲同球證投訴愈捉愈嚴
尋晚先有基沙文投訴即刻比多張黃
西維爾仲有個Ever Banega犯規比完一黃投訴再比多一紅

收到phone賓周會入波，唔係我切柒煮咖喱雞

又一個死人妖

典解皇區多左咁多生面口

本來以為日日肉酸25隻秋紅白大戰已經好低汁
點知6半巴仲勁

多左人迷賓

[皇][開季首戰] 拉科魯尼亞 對 皇家馬德里

enough

就完啦

不祥人

我皇上左神檯之後多左好多生面口

我30年皇馬迷

暑假快D完啦好嗎

你諗太多

老實說 睇多一年啦

Fb fan page班迷賓黨全面進場

迷賓都係精華球迷

咁老既你

膠得黎又唔好笑 點搞

迷賓=sick ball

反賓=假皇

精華都無幾多鏡頭啦屌

對馬體果場.gif

國家打呲邊個入波

精華一半都係賓

夠佢地J一世

睇下琴日所謂盧卡古 拿卡 住烏
發現賓超曬班

希望今晚有得睇肥牛

唔係事實既全部

條片長過入波j片

我地45m 牙維入左第2粒

皇區多左咁多人既

好多假皇

✌️✌️✌️

今次難d
上場岩岩用完氣

可以j番佢拉後分邊串聯

利申
多年迷賓
早三年覺得佢世界第二岩皇馬中鋒
第一利雲

撐水煙先係真皇

痴撚線，兩隻迷賓狗係度互含

仲未扑牙

得罪講句，到左牙賓呢d級數淨係J入波實在太膚淺，係人都知牙賓=足球界十項全能，想點J都得

搞到唔想上水 仲痴過私煙BB

牙賓勁過曬C朗美欺

排第3

西甲開鑼！我們的目標是：衛……為護級而戰？

◆

西甲聯賽終於揭開序幕。作為上賽季冠軍得主，皇家馬德里必將盡全力捍衛自己的榮譽。

看了球隊在熱身賽裡的表現，球迷一度非常擔心，“護級”成為常規口號。還好，在隨後的3場正式比賽裡，皇馬戰勝了曼聯和巴塞，而且是在沒有朗拿度的情況下。

沒有重磅引援，沒有熱身賽好成績，都沒關係。皇家馬德里證明他們的實力勝過歐洲兩強曼聯和巴塞，不過施丹不會就此止步。

再次跨上戰馬的皇家馬德里希望能在2017/18賽季的獎盃陳列室裡再添一冠。擋在他們面前的首先就是拉科魯尼亞。

最近幾年裡，拉科不再是那麼強大的對手。上賽季，他們最終排名第16位，距離降班區就差5分。他們的-18個得失球在下半版已經算是很不錯的了，這說明他們的後防線比較堅固——對位於下半版的球隊來說。

今年夏天，拉科魯尼亞租借了皇家馬德里卡斯迪拿的費特歷高·華維迪 (Federico Valverde)。他不擅長入球，但他能夠給中場提供支援。不過他不可能立刻在拉科魯尼亞有什麼位置，所以皇馬球迷應該看不到自己的青訓新星登場。

目前皇馬的隊伍比較齊整，只有基斯坦奴·朗拿度將因被禁賽而缺陣。考慮到周中對陣巴塞時，伊斯高、卡斯米路和巴利都沒有正選登場，因此他們在周末聯賽裡出場的可能性非常大，阿辛斯奧應該會回到後備席上。

預計皇馬在本場比賽裡不會遭遇太大的抵抗，會較為輕鬆地拿下新賽季西甲的第一勝。

西甲第1輪 拉科魯尼亞VS皇家馬德里
時間：香港時間2017年8月21日04:15
地點：里亞索球場，拉科魯尼亞，西班牙
轉播：now632

西班牙媒體預測正選陣容：拿華斯，卡華積，華拉尼，拉莫斯，馬些路，摩迪，卡斯米路，卻奧斯，伊斯高，巴利，賓施馬

比啲咁既對手老泥IS 侮辱

搵返舊登比人ban前個ac
算唔算係新皇迷

C朗感覺自己被針對了

◆

皇家馬德里慶祝西班牙超級盃冠軍時，基斯坦奴·朗拿度是笑著出現在班拿貝球場上的，但實際上他很不開心。

他在球場上與隊友、家人合照，隨後也在華迪貝巴斯正常訓練，但內心深處，對自己的5場禁賽處罰沒有減輕，他感到非常驚訝。

朗拿度知道推搡球證是自己的錯，但他本以為至少第二張黃牌是可以通過上訴取消的。

“稅務風波”後，這是又讓他感到不愉快的一件事。這種不愉快有一部分是來自於他感覺自己被針對了，尤其是今年夏天他的遊艇還被突擊檢查過。

皇馬非常了解朗拿度的感受，這從主帥施丹在西班牙超級盃第二回合賽前新聞發佈會上選擇的措辭就能看出來，這是他第一次將自己的不滿在媒體面前表現出來，並對朗拿度給予了完全的支持。

在西班牙超級盃的晚宴上，費倫天奴·佩雷斯也向西班牙足協和球證委員會表達了他的憤怒。

與此同時，那場比賽的第7分鐘，全場球迷一起高唱朗拿度的名字，這也使葡萄牙球星能夠感到來自班拿貝球迷的支持。

現在，他只能耐心等待在西甲聯賽裡解禁。不過在此期間，他可以參加歐聯分組賽的比賽，也能代表葡萄牙國家隊出戰。

施丹：“我只是說出了我對球證的看法”

◆

西甲聯賽第一輪比賽前，皇馬主帥施丹出席新聞發佈會，他談到了近期關於球證的話題。

西班牙超級盃首回合比賽裡，基斯坦奴·朗拿度被紅牌罰下，隨後被禁賽5場。幾天後，施丹公開談到了這個判罰：“我很生氣。”這也讓他遇到了麻煩。

“我不贊同那個決定，我只是說出了我的想法，就是這樣”，施丹說。

“我沒有抱怨，現在也不會。我只是說那個處罰太重了點。5場比賽缺少基斯坦奴有點太多了。”

“我們上訴過，接下去還會繼續上訴。我們會做一切力所能及的事情。”

雖然對於給球隊貼上世界最佳的標籤有些謹慎，但施丹毫不懷疑衛冕難度相當大。

“我不知道我們是不是世界最佳，這不是我說了算的。不過我的確有一支非常強大的球隊，我們能繼續提高。”

“隊伍裡有年輕球員，他們會不斷學習。這就是我們的目標，因為接下去會越來越難。只有努力工作才能帶領我們走向成功。”

“現在我們的狀態很不錯，我們要把握好。賽季很長，這只是38場比賽裡的第一場。但是努力總會有收穫的。”

施丹還談到了對阿辛斯奧和巴利的艱難選擇。

“每個人都知道阿辛斯奧能給球隊帶來什麼，每次上場他都能做得很好。”

“巴利也很好，在訓練裡狀態不錯，這是最重要的。上賽季他有過較長時間的傷停，但現在他很好。我希望對於他和我們來說，這都會是重要的一年。”

阿查夫·夏甘美將升上皇馬一隊

◆

在8月31日之前，一切都有可能會改變，但現在看來，阿查夫·夏甘美 (Achraf Hakimi) 在施丹的球隊裡獲得了一席之地。皇家馬德里公佈了一份正式名單，19號屬於這位年輕後衛。丹尼路轉會曼城後，球隊右後衛位置上留下了一個空缺，施丹和他的團隊決定從青訓營裡提拔。

上賽季，阿查夫在卡斯迪拿表現出色，此外在夏季熱身賽期間，他也令人感到驚喜。關注這位18歲右後衛的人都稱讚了他的速度、一對一能力和準確的傳中，此外他在比賽裡不知疲倦，雖然年輕，但閲讀比賽的能力也不錯。

施丹一直非常信任青訓營，經常用青年隊球員來給一隊解決問題。不過問題還是存在的，阿查夫能得到出場機會嗎？換句話說，如果卡華積無法出場，拿祖或菲奧會是右後衛的首選後備嗎？以前施丹曾說過球隊裡的每名球員都會有機會，上賽季他也用輪換證明了自己的話。

阿查夫將是謝斯、卡斯米路和莫拉達之後第一個從青年隊直接提升上一隊的球員。對球迷來說，從球會青訓系統走出來的球員總是有些特別的，希望阿查夫能證明自己。

我皇變哂質
玩青訓

自從收左舊占屎返黎連佩爺爺都驚了

三哥,四哥齊齊和波

大jer路去邊?

淨係波衫數幫佩狗搵唔小啦

落番B隊囉

又吹奏佩爺爺

老實講占士波衫賣到點都應該賺唔到80m 好多人買波衫就算印佢都唔係買正版

你呢d井底蛙
成個南美市場，廣告贊助 夠賺有凸啦

嗱 死拜狗 呢鑊我就撐你啦

獌狗無你嘅事

呢度無獌狗

證明西班牙真係越來越窮
要向兩個球王開刀
尼馬就醒
唔係下個一定到佢

禾感覺被泡狗針對了

當初買占因為哥倫比亞有自己生意嘛，賺夠咪即刻放佢走

U mu dog

綠豆號準時凌晨4點出發

希望大家可以支持朴信惠 IU

占士賺唔到80m
出下街啦毒撚 佢岩岩加盟皇馬個年幾
大部分皇馬代言用佢行頭 幾個大brand運動用品用佢做icon

保守估計 一星期占士既廣告錢隨時多過你做一世人賺得到

原來係咁

成督屎

虛火 不了

發覺皇馬盤數幾靚
2016-17個份未出
不過只睇15/16個份
年年都keep住有幾十M profit
Net asset都幾百M
無太大做數的話財政都幾穩健
有成>200M cash & cash equivalent
扣左d player transfer的receivable & payable
都有around 90M係手
今年transfer又有賺
當然仲有好多因素要計
但絕對唔洗賣牙朗高仔
不過如果要同psg比
咁一定係窮撚黎

留名睇佩狗last day先玩鳩皇迷

又J income statement

好串。。。

皇區天琦

income statement好多假象
但可以睇到一樣野係唔會需要賣主力
就係咁簡單

依家佩雷斯真係識玩喎 轉買潛力股
今年又冇亂買人或者自我拆骨

幾on9先會話賣阿朗俾新仔上位

上面襲名

星期日 啲偽毒潛曬

召集皇區勇武派

法國無人記得佩狗用左40m買左個巴西幻幻
40m買個16歲都唔叫亂買人？
辛買番嚟都係4m咋
40m貴過哂卻摩米伊⋯⋯

好黑暗

其實一早賺哂 賣唔到好價錢都無所謂 雖然借出去果下on9

果陣世盃皇馬買到真係j撚死

果陣已經屌緊啦喎

今年轉會最佳一定我皇

？

禾港豬

我覺得okay有進步空間 埋門

記得果陣沾屎發曬姣想踢皇馬 摩佬追撚住佢黎屌

真係 買唔到包皮仲要支持調查PSG 幫球壇一洗歪風

yes
個時仲屌佢到底係黎追星定踢波
一日到黑痴住牙朗成隻狗咁

話占士淨賣波衫已經賺唔小 咁廣告賺既關波衫事咩 呢d賺既唔係廣告費咩

屌拜金包皮good luck in psg la

如果拜仁買斷占既話皇總共可以收返大約60M，算係咁

佢黎到我就已經開始反

唔係話占士賺唔到80m 但係淨係賣波衫真係可以賺到咁多咩 我都知佢帶黎既廣告收益好大

有無咁快呀

波衫一件average計當€80
咁要一百萬件先夠 當你全球賣每日一千件
要賣足三年多d
三年多d=哈美斯既皇馬生命週期

Ok 岩岩語氣可能重左小小

個陣大約3成即刻迷占 3成即反 6成中立
後來就8成反 1成迷 1成中立

3成即反應該比多左

3+3+6=10仲有2成去左邊

牙禿

其實係4成中立我估？

3+3+6=10

佢西超杯首回合有波入都反 我都係後備咋

咁講洗買愈多人咪愈賺錢
球員人工幾百個一個星期
肖像又唔知點分
Turnover 80m 唔出奇
Net profit 我唔覺有

仲有洗唔洗咁撚串呀

3_3_6=10
應該點填運算符號落去

屌啦星中學雞學人講business value

呢度有邊個唔串？

近哩幾個po有冇8成係互咬

迷賓係抵串喎

占士係幫皇馬賺到好多錢，但佢係場上表現根本唔符合身價
佩狗作為主席咪會受壓
而家造星唔買星個策略就係占士之後就整出黎

皇區政治人物：

摩佬=皇區黃毓民
ON撚9=皇區鄭經翰
me = 皇區曾鈺成
水煙= 皇區蕭若元
Gap = 皇區黃洋達
630=皇區林子健

今晚作客拉科有冇機會失分

旗開得勝

都要有星味先賺到既....

第一日睇呢隊西波咩

希望Isco carry 啦

迷賓迷沾 趁暑假坐大

你岩 柒左唔好推

牙禿脫髮脫到智商都跌埋

唔緊要啦 你唔係迷賓迷沾無咩野 小事

今晚有冇人一齊睇達失敗

渣維又cap低左

一打 唔洗找

你食懵左

講開英超真係有d想卡尼將來黎皇 好勁

Karim Benzema to sign contract extension with Madrid this week
In France, 'Le Journal du Dimanche' reports today that Karim Benzema will sign a new contract, keeping him at Real Madrid until 2021, before September.

In France, Le Journal du Dimanche reports today that Karim Benzema will renew his contract with Real Madrid by the end of the month. The French weekly claims that the Real Madrid striker will sign a new agreement which will keep him at the Bernabéu until June 2021.

Second new contract for Benzema in eight years

It will be the second time that Benzema has had his contract reviewed since he joined Madrid in the summer of 2009. He was handed a considerable pay rise when he renewed for the first time in 2014, seeing his salary go from five million euros per year after tax to eight million. He will also be awarded a pay increase this time and should he see out the remaining years of his new contract, he will have spent over a decade at the club.

His most productive season in front of goal was in 2015/16 when he finished on 24 league goals and averaged 0.8 goals per game.

迷賓又然

迷賓又贏

教主

你臭雞

卡尼唔岩踢皇馬
主要無咩帶球能力同速度, 踢唔到皇馬反擊同快節奏
而且我覺得佢技術平平唔打岩西甲地面小組踢法

之前講真應該同拜bid下利雲
目前最岩似係mbappe.. 可惜佢做鈀

維基

之前都有想利雲黎 不過佢同朗應該唔會岩踢

唯賓獨尊 誰與爭鋒

我覺得岩
利雲唔算獨而且腳下功夫極佳
第一點護球二傳都強
佢target man 朗搶點應該好剎食
有埋佢破密集會更強
不過已成過去

肯傳波比阿朗入好重要

早幾年就利雲 宜家咁老就不了

賓二十場先勁一場

利雲冇波入會好痛苦 賓就

其中一個迷賓原因
係市面上真係無咩其他選擇
我真係諗唔到
歡迎提供名字

對賓來說
母親娘親 不及拖舟親

咪講佐早幾年LOR

利雲作為世界級中鋒 一定全部波希望自己入 不過c朗一定唔happy

我都冇話你

利雲國家隊表現幾好 賓就...

你暗串我地賓周唔係世界級中鋒？

dybala

Messi 隻狗都J

舉左例你又嫌三嫌四

dybala唔係中鋒

對佢印象中好差
決賽個日之前係咁吹
打起上黎影都無

賓周 上季真係

on9

ching仲理條弱智

決賽換走左佢祖狗就再無攻勢

大把奶歐聯決賽扭過左好多人wor 咁都叫冇影 咁賓周叫咩

大把奶俾我地mark到死哂

只要係新仔都會肯傳俾朗 邊洗賓周

山齊士

母親娘親有分別？

第一次打決賽對我朗腳仔軟姐

祖上半場幾球遠射 嚇到我就瀨屎咁濟
條中場比人㩒住黎搶
啲波去到中場幾乎甩咁濟

無分別 順口啲

得一球係有料 希古恩果球直射真係毫無

睇到佢本身好有鬥心 之後俾人mark死哂即刻隱形

廢
見到佢地發春咁搶波我就知下半場班老野一定無力
不出我所料

不過其實見到西瓜正選已經好定
臥底泥

葡萄牙巫醫：C朗受咀咒

C朗在西超盃因推衝球證被罰停5場，今夏又受稅家務問題影響，有葡萄牙巫醫就表示這是C朗因為當年缺席父親喪禮而被沮咒。

爹親娘親啊

仲要講緊150m起跳
我就不了

咀定沮定詛

好多人知我小學畢業 冇錢讀中學
原諒我 ok?

祖咒

黑魔法

想睇利雲幫阿朗做波

有預感世杯後都唔會有bigname加盟
因為世盃最搶眼既球星就係已經係隊中既isco

西班牙唔入流
法國應該好撚勁

係阿辛斯奧

葡萄牙著名巫醫Fernando Nogueira，又名Fate表示 ，C朗今夏如此不順，是因為當年沒有出席父親的喪禮，如今受到懲罰，包括受稅務問題影響及罰停賽 。

Fate表示 :「C朗正被一 雙巨大邪惡的眼睛沮咒！他在精神心心理上都被削弱了，是因為他當年要比賽而缺席父親的喪禮。」

差唔多實力喎

法國一個識派牌既都無

我都想係辛
但佢應該無正選
除非嚟緊全季都keep到近期既狀態啦

BENZEMA TO EXTEND REAL STAY

Real Madrid's Karim Benzema will sign a new two-year contract extension by the end of August, reports Journal du Dimanche.

The Frenchman is in his ninth season for the Bernabeu club and is currently under contract until 2019, with the new contract taking him past his 33rd birthday.

係華斯機師

反而isco 可能有

其實都難爭 要同Silva 同小白爭
驚領隊要比面呢d國家隊老屎忽

歐國杯未有丹比利/Mbappe 已經紅勁
佢兩個加埋基士文

諗起都好笑
前面3隻跑狗
中揚一堆無腦niggar
中前場應該斷開哂

Mbappe條柒頭出年仲係度先講!

講得好

果陣簡迪好似後備

tbb宜家果條女真係好正

是咪會去PSG

臭jer佬笑死人

學李城/疤咁打
長傳前面自己搞
丹比利/Mbappe/基士文都可以一個帶上前場

小白屎左好多

小白應該無
估計前面
ISCO.達仔.SILVA

基沙文逗後少少已經可以串連到中前場
lemar又係幾高質 帶到波又斬到波 斬哂比基奧特都玩哂

Isco同silva點會同場 踢2個波
Asensio Morata Pedro
Isco
咁樣

isco keep到宜家嘅態跟本唔難有正選, d sliva, thiago同isco實有份

卻老摩迪ISCO都同到場啦

右翼機師

我覺得isco 正選應該有 辛仔如果今季表現好過pedro 果d都有機

Pedro

施巴入唔入到23人

asso morata 機師
isco 施巴
洛蘭迪
theo ramos nacho 積仔
ddg

最記得佢今季打馬體會最後一個攻勢推出界

上季先岩

我都諗左諗右翼講機師定pedro
但機師真係⋯⋯

Keeper轉埋卡斯拿

Isco同silva可以同場
最近先佢地先一齊正選 一左一右
D波比晒Isco射

仆街仔浪費晒人地d精

橙，一滴精十滴血

on9 咁先岩

好出奇咩

死g lo

五月不了 反定先

咁快j世盃陣容

又係時候召集weak team手足
差唔多上床訓

皇馬新王子「拉」唔住

【星島日報報道】皇家馬德里新星馬高阿辛斯奧於西班牙超級盃光芒四射，今晚西甲首輪作客拉科魯尼亞，勢要再次把握C朗拿度停賽的機會爭取士哥領軍打響頭炮。讓球主客和「銀河艦隊」讓兩球「客勝」無問題，串畢爾包主勝過關。

馬高阿辛斯奧西超盃兩回合都為皇馬射入關鍵球，表現大獲好評，更有傳媒封他為皇馬新王子。據報，「銀河艦隊」為免被敵會以贖身費挖角，已經和他展開續約談判。由於C朗繼續停賽，馬高阿辛斯奧有機會再次擔正，領軍延續西超盃雙殺宿敵巴塞隆拿氣勢，作客大勝友賽二連敗的拉科。

訓左係床了
不過我諗應該醒唔到

me 真皇

睇埋熱訓

old news

有啲野大家明嘅

渣嫁

西班牙《國家報》指出，皇馬是如此強大，以至於球隊的主要爭論在於一個也許並不那麼重要的環節上，那就是新賽季施丹該不該堅持使用BBC三叉戟。BBC上次一起正選還是在4月23日在班拿貝進行的國家打比中，自那之後，皇馬贏得了90%的比賽。阿辛斯奧和伊斯高這樣的中場球員表現是如此出色，有關巴爾和賓施馬是否該上場的爭論越來越大。

442/4312

發覺人典踢西班牙

又weak 你假皇

係手機睇 唔方便留言了

假到
知你只睇阿狗

佢25

訓先 搞定鬧鐘起身睇豬波

達子7到仆街

留意返佢做嘅野真係唔算反骨 只係狗姐
所以請叫佢達狗就夠

後面幾個柒頭mark撚晒達狗啦

踢慣後備
蝦人唔夠氣
打正選
大家都係100%
點蝦

u=熱狗

又屈

Harry kane幾勁，可惜係英人，驚一出去英超就收皮

車熱兩隊都茅波

牙GAP有冇LIN呀 岩岩返到屋企

Mk

返工咋屌你

bale

瞓先 各位四點見

熱刺迪比利踢法好似高仔

原來高仔冇跟大隊

西超盃兩場都踢左
抖下都正常既

拉傷咗seafood

咁可能有得睇施巴/洛仔

你地有冇old news d

尋日射門操練都缺席左

射門操練d龍門全部都唔郁

郁就係龍門操練

咁點解唔一齊操

可能驚太博命會操到傷掛

漢堡個梅拿 傷7個月

一收起達子車仔即出醜

包輸牙衣

原來你係mk

阿朗素

阿朗素係車真係踢得好好

琴日謝斯,今日阿朗素

係皇馬佢一定冇訂企 皇馬雙閘一定要跑得快

我皇唔賣辣殺,你睇個前鋒就知

仲未訓得著 波都就黎開

好人好姐邊洗訓

聽日見工呀 要早訓

面青口唇白

屌你牙

有 今日去左冰？想打邊邊

返工

幾時打邊邊

唔同你打

同我打

可能係第一個開片既會聚

冇link了 晚安

同月狗食 約埋你就變左打交唔係打邊邊

今晚做一次假皇

我靜係想打粒酸

佢會打你

唔同我打邊邊就算了

你約埋牙維果D先打啦

weak

除左YO女之外真皇無藉口可以唔睇皇波囉

返工點睇

西超盃5:00都熬到 仲有咩難到我哋

睇左唔駛訓 天都光

就開波啦大家

睇球王美欺連中三元

已經3點

又係賓周

利狗啲POST名都唔錯

可能我講得亂左少少

442

【BB簡直笑話】皇家馬德里球迷吹水區(71)